秋田犬同柴犬打交，邊隻打得贏？

google下秋田有幾大隻先ok?

大隻就贏？

大隻唔一定赢，但細隻就好撚難贏

諗起咬爆菠菜gif

椰菜

冇錯 最好打係我地金鐘仔

邊隻打交勁，我唔知。淨係知好得意

柴犬黎

我知

換個題目算啦。邊隻得意啲

柴犬 因為係武士

秋田犬似防
柴犬似攻

呢隻秋田？

對

秋田犬舊時養黎獵熊嫁

普京 隻秋田

我屋企個隻

你屋企大唔大先？

有咩關係

地方細點養佢？佢太活躍

秋田犬聽講好撚好打

一般啦 日日放電 佢又唔算活躍 好懶

日本狗會好禮讓 唔打架架喎

我個隻係 人地撩佢玩 佢掂行掂過 痴線😂

普京會唔會養柴犬?
普京養緊秋田

隻狗是咪你養
黑色耳仔好似有頭髮好得意

我都想係我㗎😭😭😭😭

戰鬥民族

普京隻秋田屌打全部柴犬

果篇新聞講到佢隻犬吠到班日本攝記唔更敢郁

人咁大隻嘅秋田犬，點會唔驚

有無人係香港見過人養秋田犬？

講緊狗放隻海獅出黎做咩呀

啱，等於人類有腹肌都唔一定贏

相信果張相解答左樓主問題

普京版秋田犬

早幾日見到隻全白色

秋田犬鬥狗黎

都是犬隻 不用分..
但是 秋田同柴犬 > 金鐘毒犬

唔計大細，秋田本身都係惡狗

柴犬打交上埋報紙

我隔星期會近距離同時接觸呢2種狗，我自己就唔會去「了」隻秋田

真係咁惡？

秋田係獵犬黎
日本重有人帶佢地獵鹿

instagram應該都會搵到

柴咬一下可能都ok
秋咬你一下我估唔少野

柴發神經我夾得住
秋發神經我會走

秋田應該可以秒柴狗

日本狗好尊敬av女優

巴打有冇link
之前喺街見過呢隻戴帽秋田

講一兩次就好笑 講得多就戇鳩啦小朋友

柴狗叫聲同芝娃娃一撚樣

講咗啲咩 自己結論下就知

秋田犬係香港好慘
香港啲屋咁鬼細
邊夠佢活動

係Facebook group到，冇得俾link so sad

明白

ban

你同rock打下交囉
睇下邊撚個贏

thx

秋田古時獵熊同鬥犬用

我果隻

柴犬贏

因為

秋田犬白痴

⋯⋯⋯⋯⋯👍🏽

柴犬好古惑

秋田
秋田惡到仆街，我自己養兩隻法虎都試過比隻秋田打

黑色個執乜黎？

屋企䃈磚